西漢姆球迷（蘭仙哥 雞健哥 雀運哥）速入

安東牛同安東雞有冇關係？

西漢娒啲PR仲衰過派睇子（冇腦）